人生冇意義了

真

真豬都冇咁真

有意義

自愚